[陰招］對付藍屍戰略

千祈唔好學呀發夢炸

是咁的樓主成家直屬親戚係黃絲，點知有一日發現有個遠親係fb 讚呀垃圾dover 同黑警打示威者打得好
嬲到眼火爆
就想搵日叫老豆砌佢一獲，我諗住整個假ac 學3毛咁like 哂啲藍屍page 係到share 啲假新聞仲要print 埋撐驚poster。準備好哂跟住打佢一身然後報警話佢打人兼屈佢黃絲， 反正下下報親警警察都係叫人消案，我就唔信驚慌會搞大佢。
最後用原身ac影住班警點樣選擇執法

jm9

講到自己發現新大陸咁